.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: deity
.. _Deity--Doloras:

Долорас (`Doloras <https://2e.aonprd.com/Deities.aspx?ID=168>`_)
=============================================================================================================

.. rst-class:: deity-title
.. rubric:: Наша Госпожа Боли (Our Lady of Pain)

.. rst-class:: traits

- :alignment:`ПЗ`

Возможно, самое жестокое из божеств Ада, Садистский Ангел разделяет определенные черты с когда-то обитавшими в Аду :t_velstrac:`вельстраками`, в первую очередь стремясь причинять живым существам физическую боль.
Она причиняет свои мучения не из гнева или возмездия; она занимается своим искусством с беспрецедентной отстраненностью и отсутствием эмоций.
Ее последователи - садисты, мучители наслаждающиеся своей скверной работой, и те дьяволопоклонники, которые призывают вельстраков, а не дьяволов.
В то время как она носит титул Королевы Ночи и обладает властью, соизмеримой с другими, Наша Госпожа Боли довольна своим положением и не имеет никаких стремлений, помимо того, чтобы она могла непрерывно продолжать свои пытки.


**Эдикты**: Расширять границы науки и страданий, пытать других существ

**Анафема**: Проявлять эмоции или действовать на основе эмоций, позволить мольбе о пощаде повлиять на вас

**Мировоззрение последователей**: ПЗ, НЗ (LE, NE)

**Царство**: Шип Нашей Госпожи Боли (Ка́ина, Ад) 

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 75


Преимущества последователя (Devotee Benefits)
------------------------------------------------------------------------------------------

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 132-133

**Божественная характеристика**: Телосложение или Мудрость

**Божественный навык**: Медицина

**Предпочитаемое оружие**: кукри

**Домены**:
:doc:`/lost_omens/Domain/creation`,
:doc:`/lost_omens/Domain/pain`,
:doc:`/lost_omens/Domain/repose`,
:doc:`/lost_omens/Domain/sorrow`

**Божественная сила**: *ранящая*

**Заклинания жреца**: 

| **1-й**: :ref:`spell--p--Phantom-Pain`
| **3-й**: :ref:`spell--e--Earthbind`
| **5-й**: :ref:`spell--s--Synaptic-Pulse`





.. include:: /helpers/actions.rst